[twitter戰線可以既話入一入尼]係宣傳StandWithHK同黑警罪惡之外，我地仲可以做咩

今日中大同學仔既事
好心痛

Twitter既我地可唔可以開始一個#ShareYourLove既campaign?
唔洗做d咩特別指定既野，只需要開始一個#ShareYourLove既平台
就咁影下你覺得可以代表希望既野都得
比所有人都可以參與就得啦

或者係我好多事啦
但係我地可以收集好多既關愛去比D被補人士